[家用電腦]新機舊機問題想教下

依家屋企有2部電腦
A電腦大約5,6年前買,已經擺左係屋企幾年無用

B電腦大約2,3年前買,燒左底版,宜家用緊本身電腦果塊頂住檔先

A電腦資料已經過哂,我應該直接掉左佢定捐出去?[搵唔到可以點捐]

A電腦無壞的

B電腦想換機,應該一件件零件換新[KEEP住機身]

還是應該直接砌過部比較好??

希望各位巴打比D意見